一人一個可以由hi bye fd變成fd的方法

日日D人打完招呼就直行直過，大家都無咩好講，雙方長期係咁hi bye都會好尷尬，點樣可以征服到d hi bye fd變成fd？

唔打招呼

直接講定點？

問佢可唔可以做朋友

hi, can I be your friends?

咁問好唐突，仲尷尬

唔敢咁直接

行路唔覺意跌一疊銀紙出黎

笑死
樓主會唔會咁純

lm

講得hi bye 姐係佢都識你
你約佢都應該唔會拒絕掛

調返轉就幫到你

撩佢講野
是但搵野讚佢兩句
借啲易約出黎玩

問佢借錢